個小巴轉鐵優惠根本戇撚鳩

個減價一出
就全體加3毫

早排113 由3毫轉6毫
4月13號車費就加多3毫
唔想減咪咪撚減囉 屌你老母臭閪